想開間模擬強姦公司 點睇？

由我負責做指導員
扮強姦d女顧客 睇下佢地反唔反抗到
反抗到會有張證書
再同印度旅遊局合作 要有張證書先可以去旅行
點睇？

強姦師

Yes 想向呢行發展

可以同啲武館合作

假戲真做

唔得 佢地姦我我唔夠揪

你姦啲師父咪得囉

VR強姦

CV sent

互射左幾多次

雞姦點計

樓主可以開多範 親身上陣滿足人模擬雞姦快感先

一拳打落女仔個肚 即刻訓係到任你屌